Csl用戶警世文

一開波用都正正常常，近而半年上網慢到仆街
連登入唔到,speedtest 有時仲test唔到
上FB睇相係朦架要等佢load起碼十秒，大佬呀而家乜撚野世紀呀？睇片要load都正常呀⋯⋯我睇相都load咁耐
根本上一日返放工搭地鐵已經無左兩個鐘上網
閒日係屋企睇下動漫Av都唔得
(岩岩打左電話去D7佢,希望個接線生唔好方丈我 )

已經一年半冇係地鐵上過網

真係好撚廢 係地鐵3都有機會上到網

我已經長用3g唔用4g，4g成撚日load唔到野

垃圾台

比緊$3百幾一個月 唔通都要用3G....

屌冇計，又未到期

屌完佢之後個感覺好似順左
可能係心理問題

咁轉咩台好？

認真咩？

考慮緊轉唔轉 csl 見佢 $238 4.5g 任用好似幾正

用咗四年csl 越來越差 238 無限 都唔想so 佢
諗轉hkbn 12GB

我都覺得csl呢排收得差咗，尤其是地鐵真係load空氣，轉3又驚有伏.... 仲有邊間可以揀？

橫掂都係伏 why not 揀間平D
之前真心諗轉 3 $146 無限plan
因為新工有電話費sponsor 先諗番D全速plan

csl 真係咁差？ 邊間比較好d?
3hk 七月到期想轉d無限plan